下一個行動係咩

如題

推

Push

唔好俾佢停

我哋要快啲傾好下一步

我知大家好攰 好嬲

但要keep住呢道火

我知大家好灰 但一定要繼續

義士們嘅犧牲 唔可以白費